南韓樂迷成美國反種族歧視運動力量之一

這些帖文都出現在美國達拉斯警方的Twitter，皆因警方在黑人弗洛伊德疑遭警員跪頸致死引發全國多處示威期間，呼籲民眾透過手機應用程式上傳示威中非法活動的影片，結果引來反對種族歧視及警暴的南韓歌迷上傳偶像的片段抗議。

被樂迷「洗版」的還有被指宣揚支持警察及白人至上主義的標籤，搜尋#WhiteLivesMatter「白人的命都是命」等的標籤，不時出現韓星的貼圖及演出片段，嘗試搶佔對方的話語權。

這批來自全球的「網軍」一向甚少涉足政治議題，今次群起出動都是因為他們的偶像明星先後在社交網絡表態支持美國反種族歧視的運動，來自亞洲甚至歐美等地的歌迷紛紛響應號召，顯示南韓偶像明星的吸引力及影響力都不容忽視。

但對共產政權壓迫人民底下卻視而不見

唔弱智點會追星

其實香港都唔少弱智

如果金仔同南韓打交
然後中國同金仔結盟
咁南韓歌手就可以 call 馬反中了